大陸閪話香港唔先進！

話說琴日係麥理浩徑行完山，
然後搭巴士走，見到一班大陸閪行完山等巴士。
咁正常呢啲地方巴士班次無咁密。

個大陸閪：香港的巴士不先進！

係咁㗎啦 我哋呢啲香港人急起上嚟要搵公廁解決嘅 佢哋隨地就可以解決到 咁先進 香港過多幾十年都跟唔上大陸嘅先進步伐㗎啦

唔中意唔好黎

係
北上廣更好
不要再來了

所以咪叫大陸閪囉

唔滾返支那行山！屌！
如果對方少於3人，我都當面講。